（笑到仆街） 奇文欣賞陳欣健衝擊立法會陰謀論 譚詠麟鍾鎮濤撐警事件〈蕭若元：理論蕭析〉

（笑到仆街）
奇文欣賞陳欣健衝擊立法會陰謀論 譚詠麟鍾鎮濤撐警事件〈蕭若元：理論蕭析〉07-07-2019